早餐食咩蛋最正？！

一定係炒蛋 滑蛋世一
有港式炒法同西式炒法
之前試過gordon ramsay咁炒 肥到仆街頂唔住
我自己鍾意食熟少少 有少少汁就夠
同埋我會落少少水炒 正過落奶

Ig:
Mewe:

絕對gchi

炸蛋

Sure支持

有幾滑

不錯

咁正都咸

廚神就黎牛油多過蛋 緊係滑

鬼佬真係有 用腸仔包住好撚正

牛油 cream落齊

下次煮俾d frd食 自己唔食

滑過滑嘟嘟

有蛋汁流出先至夠滑

多謝

法式有D生

好多油

啲牛油一粒粒咁落

好耐冇聽人講個隻野

咪再負皮我雞哥

有蛋就得

Fucking delicious

啲牛油會唔會太多
咁食法應該好唔健康

每個星期我都會有我d 精去幫d 雞蛋受精, 等返一個星期就可以食BB 肉.

烚

多汁

法國佬食仲生

冇油唔正

漢堡神偷

法式間唔中食下

飛彈

姐係點

青山走犯

健康人生

太陽

台妹滑啲

拉

叉唔係靚靚叉
拉

日本鐵路叉黎

悶

玉子燒

精液蛋

唔識整 好似好難

唔難
亂咁整都整唔到 （屋企有長方形pan)

好似要溝好多野

味淋 糖 鏗魚汁

點解你西式果隻炒到一粒粒咁核凸既

鏗魚汁開粉得唔得

得

水波蛋

好似大家樂啲炒強
一摺摺勁好食
m記個種已出局

太次試下 但要買個靚pan先

M記個啲乾到

小學個陣覺得m記強+提子jam已經好好味

咩餐都好
荷包蛋+小小鼓油>全部

脆邊

訓前一推

我自己炒個feel似係你兩隻方法嘅中間

澳牛？

中文字幕自己係yt開

正皮係俾你識貨揀炒蛋

咩都食，轉下款

最正

生食

連埋殼

睇咗你整卡邦尼意粉嗰條片 聽日試下先

整完影黎睇下

我想問芝士可唔可以用片裝， 唔係好想再落街買

精液太陽蛋最正

個味都差幾遠 同埋會冇咁易溶

片裝我認為啲味都唔芝士

唔係真芝士黎 但用黎整burger幾正

因為係咁樣的

都正 加柚子醋食

太陽強搭個通粉無例外

茶碗精

太陽蛋，沙爹牛肉米

提子jam我都成日食

高手

你試吓

渣哥

台灣周街都有 好撚正

牙活黃金比例炒強

唔食通粉

嘔米

炒滑蛋一次半次就夠
日日食嘅話都係soft boiled egg，灑胡椒

搵其中一隻強放上湯督穿個黃流入d 湯再連黃連湯連粉一齊食，諗起都流口水

唔鍾意個蛋黃漿住個口

最抵食早餐

咁煲熟隻蛋佢又或者學gym撚齋啪蛋白

未見過人咁食 好唔唔錯

Gym撚不了

腸

呢排晚餐２個烚蛋＋兩個太陽蛋
兩款一齊上

我細個會咁食
老母煎隻蛋＋出前一丁
吉爆隻蛋黎食